2018-2019 火箭圍爐討論區 19

Houston Rockets Roster

35 Kenneth Faried C
15 Clint Capela C
6 Gary Clark PF
12 Vincent Edwards SF
10 Eric Gordon SG
14 Gerald Green SG
13 James Harden PG
42 Nene Hilario C
4 Danuel House Jr.
3 Chris Paul PG
25 Austin Rivers PG
17 PJ Tucker SF
1 Iman Shumpert

好彩你冇post袋底張相，想打柒佢

okc要贏了

正路

燈左

狼同拓生生性性呀

Paul george 今晚咁重要都休息 應該真係傷傷地
打okc的話 唯一好消息

抖下倒水都係正路嘢嚟

狼休兩個c

Blazers starters: Simons, Trent Jr. Layman, Labissiere, Leonard. Kings with their usual starters.

I guess the Blazers will make sure the Rockets will be third in the Western Conference and facing the Thunder in the first round.

真係比我估中，blazers都想避okc

輕鬆留名

大炒緊

支持Wiggins 加油wiggins

上呀 爆砍50分

頭先睇左，拓柒0:4雷，實輸呢場

疊埋心水同okc血戰7場

其實真係唔明點解nba咁on9，最後一輪點解唔係全部隊一齊打，而家por den擺明睇住黎走線

所以要靠狼仔

狼好多人都冇出

正常應該要 好似足球咁 公平d

wiggins 狂轟60分幫下季熱身啦屌

今場無kat係時候做大佬喇

屌你老尾托得6人輪換對唔對得住入場嘅球迷

8,9成第3
剩低狼爆seed呢d低機率野

金塊都未拉開個分 可能狀元打爆佢地呢

依家狼lead緊 燈左兩野啦

繼續燈唔該

wiggins呢d養生波入夠20分就收工

好呀 繼續

木狼呢啲垃圾，識撚贏波咩

岩呀 一班垃圾 輸硬

木狼正廢隊，抵比人一世睇死

木狼廢到 學界都打唔撚贏啦

我阿婆落場打都贏到佢地

9分波1分鐘說追到啦

垃圾狼, 廢撚到呢

頂撚住呀

揾幼稚園小朋友同木狼都夠贏啦

隔離拓上力喎

呢場波仲緊張過睇箭廢狼幾時收皮呀

咁琴日箭打雷應該緊張啲掛有冇咁誇

拓荒追到1分

垃圾狼，我話你係垃圾呀

唔反拓了

屌係咪想走線㗎 金塊落西3其實都好 打雷今季好似贏哂

拓贏左係前過我地?

反cap埋

拓柒想上3?

我地好似有tie breaker

塊輸點都第2 好似

淨係拓贏係

唔使理拓
只要木狼掂我地就上二

不過垃圾點掂

拓贏塊輸會點

Kings真係垃撚圾

算啦，交戲者

3way tie 邊隊排先

塊點會輸，得返6分
贏係100%既事

火箭西2 塊3 拓4

你又岩

屌

拓領先咁多唔係要第四咩

垃圾狼

木狼鸁到今年抽到zion

木狼防守廢到

木狼就黎被人反CUP啦DLLM

金塊要3分絕殺
我地就可以2日比人絕殺3次

如果金塊同拓柒鸁, 火箭就會跌落第4

哇屌, 金塊反CUP左

正

最後1分鍾都唔知打邊隊

話左木狼冇用
算啦
靠人不如靠自己

屌，拓做波做到咁

真係on9助攻火箭算啦

木狼你條撚屌

冇啦, 可以輕鬆跌落第4了

兩邊都假像，扮得幾次

打okc已經係事實

爭氣一次都唔得
垃圾！

打爵wo

下 打爵士喎

埋尾weggins 比人打手都無吹，整定我地落第4

可能我地雀都過唔到呢

算啦 雀都ok啦二輪打湧

都好既，大家5月中就唔使偷偷摸摸返工睇波

agger

睇下二輪對邊個

你地做咩姐，明明第四好過第三

真

第二輪直接報返上年既仇, 早D黎早D好, 廢事去到final 先黎波縮傷

屌 勇狗遲早都要對架啦
打得耐我驚傷殘廢閪又傷

第二輪就打勇

岩呀 第四點都好過第三好多

打你勇囉

唔明點解拓要爭第3

其實係，打雷 過到都驚波叔傷

二輪對勇就對勇啦，西決定二輪對都差唔遠

偷到一場當贏

已經係最好結果啦一係二一係四 早同遲目標都係贏湧 上季輕鬆過兩輪 最後打湧都傷 今季如果打雷第一輪就筋疲力盡

如果你條撚屌穩定發揮 有得贏添

你季後賽再派膠真係屌撚死你

明顯覺得塊會輸先追啦 點知狼咁唔爭氣

唔好between the leg已經要還神

總算避到okc

屌定eric gordon件垃圾係playoff派膠

金塊陰鳩埋拓

我都唔明，明明拓0:4雷

係嘅話一開始點會輸咁多實追得返嘅咩 又唔落主力

塊輸對拓有咩影響?

木狼同埋帝王都係垃圾

拓唔想升上2打剌？

升唔到

拓點升唔到2

升唔到 塊係分區冠軍
如果今日塊輸嘅 拓點都係第四 但唔知拓做乜鳩

收唔切制

拓上第三應該比雷吊打

唔通人地助攻雷又同你講咩

正解

出6個人都唔收制

我明啦，應該知如果自己4會益勇，而家隊隊都公平

塊瞓住入西決

今日打狼都咁

Okc大贏家
一輪都係格食格食到既托
二輪避勇箭

都係果句，目標只係贏勇，過到勇冇冠都滿足了

避唔到塊塊好似食住okc

雷應該最驚塊，4場都技術性俾擊倒

塊夠後生，可以陪雷一齊跑
jokic又有優勢

唔通拓係助攻塊

FF
如果西決係 OKC vs HOU都正

好驚d人傷
最驚廢老波縮

點睇都係den vs hou/gsw

最好1st rd收起佢 留力對湧

癗守唔住jokic

如果尋日贏左okc咁就會箭2 okc8
箭直入西決咁濟，屌你老母eg

不要再說了

2019 final champion GSW

唔講我地過唔過到勇， 金塊一定砌底雷先，西書太海鮮

點都要屌一次

On9 EG, 打勇同我醒定啲

第一輪唔洗打雷都偷笑啦

EG唔讚得 狂屌佢就岩

真心 唔知琴日玩乜撚嘢 諗返起都有啲憫

希望beverley做低curry同kd
有無人知佢出得返未？

勇士係點都要打
okc寧願唔對 所有對位恰鳩火箭

on9

Curry good to go

我指beverley

真個個長手長腳

見親火箭打okc 就牙煙

今日都有打

怕撚咗pg 場場都上晒力

祝福火箭，對爵士贏三場。

Rockets-Jazz first round schedule

Game 1: Sunday, 8:30 pm., TNT

Game 2: Wed, 8:30 p.m., TNT

Game 3: April 20, 9:30 p.m., ESPN

Game 4: April 22, 9:30 p.m., TNT

Game 5 *: April 24, TBD

Game 6 *: April 26, TBD

Game 7 *: April 27, TBD

* if necessary

USA time

Twitter見好多雀迷覺得自己unlucky

由拓變箭
梗係unlucky

今年同雀嘅對賽成績幾多。。。
湧肯定4-0船 抖夠哂先同我地打

就算贏到okc都應該傷兩件

2：2
開季垃圾mode全輸，近兩次贏

雀係私家雞
最多比佢偷到場主場

箭齊腳根本有能力Champ，定d黎，望curry傷仲好啦

估計4:1/4:2

Lm

諗起都好撚嬲
屌佢老母

驚都無用，而家full team，幾個主力狀態又好，如果贏唔到16場只有認命

如果基石playoff keep到水準就

都好難過到湧

好有信心今年champ 仲要未必打多過20場

希望playoffs大家唔好讚爆袋插花
條友唔讚得，一讚我地就收皮

eg可唔可以落返去打second unit

faried打正選pf又會點

其實eg真係打bench重勁
佢打bench可以無限插花添啦

Agger Faried可以幫下啲矮撚搶版

其實可以正選出green 之後河仔eg帶後備 咁樣幾平均

對Jazz都唔係好樂觀

green 防守嚇撚死人.....
正選肯定唔掂
後備搶分就ok

9人rotation未必出到Green了，不過D3分真係CLS

我覺得green 點都有9人rotation 話曬上年同勇打到搶七
佢都有份 有d經驗po唔同d

正常時間唔會出太多囉 用嚟追分先靠佢博下手感

好過雷好多啦 上年打jazz都算輕鬆 重點係佢地冇人限制到harden 我諗最多4:2

對其他隊都得 對勇不了 eg唔出/柒就玩完

應該4比0

上年守登登最好個個exum傷埋
正路都冇咩問題

上年harden真係遂個打 gobert又唔係擅長出面換防嗰啲C嚟

會唔會pj tucker 又整場3分 9中8出黎
上年睇到個record仲以為打錯名

真次次對jazz gobert都俾harden同cp撚狗咁撚

house 正選又得唔得？6呎7都頂到下sf位

佢真係冇辦法 好似平時咁死守內線又唔係 拉出去守又唔係 仲要harden有埋floater 守佢難上加難 想好似馬刺公鹿守harden咁放中距離已經冇咁易

house打勇應該出硬啦我覺得 打其他隊應該睇狀態 rotation應該唔會固定

今季3分最準係house 同tucker
河仔同shumper 咁多wide open
命中都咁低真係有點差

河仔d 3分一定要插花接step back

Eg季初好似3分得28～29%
季尾都拉得番上36%
但係我都係唔會讚佢

唔讚之餘重要屌佢老母呀

其實我地真係唔應該咁老定，上年還上年
我覺得jazz下半季已經係上哂力，一樣唔易打㗎

上力還上力 但對爵我地真係比較剋制 體力上消耗都一定冇對雷咁大 如果贏到嘅話

雷排第6 打主力c收league blazers
之後打金塊或spurs
西決就打火箭/勇是但一個
佢個邊相對真係算幾好打
排第6 d 對手仲好打過前排

雷真係最大贏家不過調轉頭諗要打完金塊再打勇/箭都難 火箭打完爵就可以全力打勇

再加少少fade-away

我幾睇好塊入西決雷今年如果有埋Roberson就屈臭機

雷打塊係輸Adam姐 場場都比joker屌打就咁睇都係金塊贏面大啲 如果打勇就真係好需要Roberson

雷既其實最危係西書， 海鮮得太過份，上場埋尾佢整左球3分air出黎，而且今年比我感覺有啲點回塘，可能舊患開始多。

正常既西書＋pg 其實已經夠打金塊，我唔相信playoff既強度唔會影響到joker既攻擊力，就好似啲人成6話登登咁

而雷霆唯一要諗既係第三得分點，呢個係自登登走後一直解決唔到既問題

德國mk咪係第3得分點

都算係既，但唔係穩陣囉
反而個隻Fegxxx 打得幾似樣

ferguson係打火200%能力你先有呢d錯覺
avg 6.9 40出頭命中
打火就13.3分 命中率50+40

playoff正常都會差啲joker始終經驗少 同埋靠打團隊波會冇咁易打 但pg13好似傷傷地 唔知打成點

Eric Gordon will likely guard Donavan Mitchell (before all the switching), per Mike D'Antoni.

德國仔fmvp

佢有場3分好準

湧狗支雞黑到好驚今年又係輸黑哨

打好自己ok其他嘢睇天

勇士今年又要唔知整傷邊個
你地睇路

Raptors輸就預左 估唔到76人都輸

今年真係無一個ace stopper 唔似得上年有ariza

由佢地簽返bogut就知啦

4場入面3場下贏上
聽日到我地

無撚估錯，joker比人按住左，波波真係好勁

害人終害己

傻西先會睇少波波隊馬刺

Nuggets西二真係虛位黎

無限moving pick

你地上年又唔爭氣
我皇爆51分都要輸

吃屎吧

我記得
我都有睇
點知比勇狗話我"冇黑哨都輸架啦,你自己27中0關我撚事?"
我真又想問,你整傷ki, leonard又關唔關你事

拿自己同mj隊公牛比真係好撚好笑

Mj 球球fade away都食硬你，仲要明顯無foul,
呢啲？得啖笑

如果今年火箭贏左用就唔反登了

講真，好難，鎖到curry klay, 都仲有kd 表弟

仲有moving pick,

湧贏到champ NBA又有得吹奏佢地three peat 一定幫住佢地

當年熱火都冇得3 peat
唔撚想勇有

早晨各位

起身睇波未呀

其實而家仲會唔會吹moving pick呢樣野好似好耐無見過，講真29隊都有，但係湧嗰啲特別離譜

Interesting...the Jazz are going to start both Favors and Gobert

雙塔

Favors本身可以打PF

佢本身就係pf

gordon bb

Harden唔起手 比隊友入局先

冇咩邊球守到爵

定啦
兩隊根本唔同級數

登登開火

Green

CP3

火箭palyoff條宣傳片咁中二病

House

支持夏登能早休息放暑假。

point god認真打 濕哂

拉唔開到Q3就死得

冇人想知你啲嘢喎好似

有位link睇playoff

Reddit

House底薪可簽了

我登

開始發力

對隊啲防守好慢 登子話過就過咁

傷殘廢閪

波縮

Thanks

harden block

Lbj咁block

平排守死左手，放你右手入去
純粹賭其他人會唔會空位花式打鐵

癡能線

其實好on9

對面基本上放登登切入🤔其實就係賭其他人射唔入

btw lm第三節倒水

係，守登登果個吓吓都比登一步就過

登登睇黎已經破左陣

Jazz抄咗bucks嘅防守戰術收harden
守死左後方(no step back)+高老籃底
博harden唔射mid range

但公鹿咁樣守 成功喎

成隊無手感

Interesting to see Utah try the Milwaukee strategy of defending Harden. He has to continue to make/take the floater and be willing to pass to his wide open teammates. It worked in that first half.

Only thing different from the Bucks game is we’re actually making our shots when he passes

竟然主場都坐唔爆

Tucker 河仔 green呢啲時好時壞

鐘聲響起倒水的訊號

100%

開始倒水啦

倒水不會唔到，只會遲到，中場休息後任何一段時間都有機會發生

早d倒好過

呢隊閪波倒少一日得唔得

今日早左倒定係會倒多過一次？

仲以為thunder可以橫掃添

Faried

River 同 faried 幾好

波叔仲係好屎

Ok啦 入唔到球姐 組織果到仲有水準

睇唔到波 登子係咪叫比人守死 上籃炒曬咁

登子可以抖多陣

House生性

今年8人輪換 幾好

Sor 9人輪換

燈醒左少少

Iman 冇得上

波叔

出iman?

屌 唔好鬆懈啊

EG繼續屌

harden 5犯

出夠10個人

Capela呢球咩事？

反而想個iman起playoff會有咩作用

死追curry得唔得

垃圾時間 提早收工

Cp3 low post打 Kover

死追都唔係搵iman啦

似係啦佢追curry經驗豐富

今年bench好左

估唔到炒到30度

嘩屌 faried三分

秘密武器黎架？

係經驗豐富 但係點解mda唔出佢呢 咪因為佢已經變左垃圾囉

今場harden得3個FT
字母12球

睇死d垃圾page唔會提

黎火之後入左唔少啦

用Clark守curry好似好D

但係人地有17個籃板

clark好鈍wo
意識個d係好既

我都覺，但係出面d人成日話無左ariza luc所以差左，我就覺得rivers faried就增加左活力，house三分又穩定，整體黎講好過上年

我覺得係，之前成日話膝頭酸痛，其實係收埋練三分

嗰邊炒隊無 Griffin 嘅 Pistons 打晒飛機

今年對勇既x factor會唔會係faried

其實提唔提都係咁
啲on9最多講句Harden會唔會餓死 懶好笑

上年有睇就知luc傷完之後就好少出場
playoffs 出場時間加埋10分鐘都唔知有冇
所以其實係少左ariza一個啫

Luc好似playoff太驚 連之前d cut in 上季 全炒
Mda之後就冇擺過佢上場
反而冇左ariza少個ace stopper 係差d

上籃

上年 bench 除左gordon green有邊個打勇出到場?
anderson nene luc johnson
全部都太慢跟唔到
今年個bench 深左好多 同埋全部防守腳步都唔慢 針住勇士黎補強

Minutes distribution before Coach D'Antoni cleared his bench with 3:01 to play:
EG (31), Tucker (32), Capela (32), Harden (33), CP3 (32), House (22), Rivers (16), Green (10), Faried (12), Shumpert (4).

10 different players played. Harden not near 40. #Rockets

@@

ariza進攻會派膠有時起手仲多過harden

但係矮左 Tucker成日比人屈板 而且無一個人專守球星

補強河仔 我覺得真係幾好打勇 攻守都交到貨

我箭個陣幾時有高過

Mike D'Antoni on Utah forcing James Harden right (like Milwaukee):

"We've seen (that strategy) a little bit more often now and James just adjusts to it... He just figures it out... You're not stopping him. I don't care what you do."

Mike D'Antoni: "We came out of the second half a little soft. We have to fix that."

第三節=潑水節

@@

The Rockets have been feasting on Rudy Gobert with pick-and-rolls. Quin Snyder stated the obvious: "He can't be in both places." Snyder says the Jazz have to come up with new ways to protect the rim.

過到湧，依家仲有隊鹿食住箭🤦🏼‍♂️

角色球員3分太鐵姐，上場是但中兩三個三分贏能左啦屌

唔高 不過今年更加矮 比人更加放大弱點

唔覺鹿會殺到去決賽
打活塞仲要沒 griffin 大抄唔出奇
睇好celtics & raptors

Chris Paul was upset he wasn’t asked any questions and walked out. I’m not sure if he’ll return to the podium. #Rockets @espn975

波縮嬲左

James Harden on Utah overplaying his right hand and trying to take away his step-back:

"I'm not surprised at anything. I've seen literally every defense you can possible see. It's just a matter of adjusting."

真廢老

好心啦 又唔係打得好好

扮下嬲姐

估唔到火箭全場壓制

想人注意既老野

登登會氹返佢

毒打佢，剩係拉開左比分先刷分

講真嗰句Point god啲key波同單打真係好撚靚如果唔係生得矮咗啲應該會屈到痴線

佢啲節奏，視野，傳導時機，落點，三脅勢，控球變化
都係頂級，真心好好睇

如果肥登學到佢啲low post同mid range就好下下拋投始終唔係咁穩定

佢mid range low post唔差 只係唔用 要進步既係kobe講既籃底快速終結 今場有唔少籃底機會都扔失 如果學埋parker rose個種急停拋柴 冇咁易俾人draw off foul 咁就真係無得頂啦 期待PO再進化

今日都有進步啦 一開波分波比隊友射先
比佢地拎手感 自己唔急住去攻

技術比拼黎講，想睇多對公鹿

究竟火箭會點拆呢

打贏勇士plz

Lonzo 真。箭迷

敵人既敵人就係朋友

做playoff箭迷ok?

做一輪箭迷

house 第一場playoff 不過不失
佢應該可以再打好d
佢今日上陣時間係後備之中最多
證明已經得到教練團信任
希望一班後備playoff都可以打得好先有機會可以打敗勇士王朝

不做二輪嗎，勝到既話

唔知你地覺唔覺，佢好似幾欽敬登登

登登都幾鐘意佢

Boogie傷

搞乜鳩

正傷埋kd仲好

griffin真係有邊年po無傷，佢先係真▪黑氣石

湧年年都係靠對家傷先champ到姐
不過就算夫添都唔怕佢地

KD cousin呢啲組團，抱大腿既傷撚哂佢啦

勇士同大陸一樣
愈仆街既就愈風流
占士呢d皇家正氣球員就慘慘豬

勇士輸啦屌你老母臭西
還番個3個冠軍比騎呀屌

Sweet lou

船勁l到

湧主場咁快破處

癲狗心繫火箭水鳩crowder守harden

垃圾勇士

屌你老母

唔係登登出聲 Morey都未必肯簽佢

湧有埋球證幫手都贏唔到

Cousins應該收得工，Capela同Faried可以瘋狂入樽

估唔到傷病問題今年係勇士發生

傷cousin感覺影響唔大

其實本身真係唔係好記得佢

快手傷埋二五狗

其實係
cousin本身就遊離喺勇士嘅體系之外
防守又唔好

集氣

beverley zip佢腳

專登zip又唔好
爭波撞親算啦

我就係要佢收山
搶撚左占士個冠軍

岩呀，一定要zip腳

吔撚屎啦，做雷帝咪好地地囉

成就幾高都唔會服佢

Mike D'Antoni, Chris Paul (and full disclosure, I) fell asleep when Warriors were rolling, missed most or all of Clips' comeback.

Paul: "It just shows you, playoffs, it's never over." MDA: "I woke back up with three minutes left. No lead is safe. Stuff happens."

贏full team勇先威架嘛
唔撚洗咒人傷嘅

塊可能比人黑7

又黎被全場壓制

比波波食住

贏到就得 贏到無人會記得邊個傷咗宜家有冇人話上年火箭因為cp3傷咗啊 啲人剩係會諗勇士贏咗咋再唔係就講ai都傷 心諗不如我地用tucker嚟換你隻curry

反cup左，仲以為黑7 tim

隊隊都1:1，係咪劇本

d人都唔記得15年勇士係-6拎冠軍啦
根本騎就可以三連霸

Ferguson真係打箭先係威係勢
打其他咁低迷

拓雷2:0

佢對家hood以前都係一打火箭就爆seed

太高估癗了😹

就算勇十連冠佢十隻手指齊ring都唔撚服

Lonzo Ball on James Harden: “He’s the toughest dude to guard in the league, for sure”

原來係識英雄

佢都無屌過登登

幫呢道果位隱性harden迷講

一分王

真朗素同網絡朗素都支持登登

朗素波真名上連登

你怕羞

傲嬌仔

其實睇真啲嘅話上場第三節都差啲比人反cup，撇除比數嚟講其實對面真係守到登登，如果聽日角色球員發揮得差嘅話其實都有少少危險，

屈我係登迷
明明我純粹想你地打贏勇士only

靠你啦 生性

第三節真係例倒水

打jazz都危險，點打勇士同

勇士打艇lead 31分都倒水倒到輸喇

都無得驚，理念就係咁

3守1比佢限制到係好正常，守唔到反而係jazz失敗

相反，我地射手咁多位都唔入並唔係jazz守得勁，係自己柒

明既明既 我地大家都知

有無人睇呀

睇

Ru io又比登登fake走左

入左又有highlight 睇

學埋某人啲嘢

好順 今次弊

基石唔係傷呀嘛

無事，對面元鎖喉，登登中招

又係咁當rubio玩具咁玩

Ingles 打都唔敢打

Replay showed Ingles throw an inadvertent elbow to James Harden’s neck. Tried to talk to ref during timeout about the action.

登登痴撚左線

今場登登係咪要破記錄啦

未夠32分都會倒

登登，打10分鐘
17分4板4助

波叔呀

第一節最後兩分鐘 亂黎

炒20分只係對面係咁炒 唔係我地打得好好

波叔當自己curry咩

呢個真， 後半防守甩唔少

炒得20分係波叔係咁廢 唔係登登打得未夠好

又有預感倒水

開始緊啦

Green防守走哂神 ，比oneal走甩幾多次

守得幾差下，係對面今日唔太準

對面勁多空位
如果對面係勇，已經死左

班大帝又hea9

一睇就倒，聽電話就打run

playoff都咁搞法都癡撚線

真次次一開直播就倒水
觀眾黑氣石

岩呀巴打，4:1好過4:0場場大炒以為自己打得好好

wa diu clssss

登登

登登著哂

屌你eg air

燈下先
下半場熄火兼倒水

講出口就唔係燈啦

eg屌少陣都唔得

屌少陣都唔得

對面唔會成場都唔準
防守醒少少啦屌

越射越遠，又唔入

Tucker進步左

唔好讚啊
佢射波都唔係咁穩定

估唔到班大帝咁fit (廢佬除外)
登登唔使講
tucker gordon 成季最準係而家

班友又開始鳩黎，鳩傳幾多球

Tucker準過regular season果陣好撚多

好殘忍

防守壓力細左，因為其他人終於打防守

但係唔可以仁慈 下半場唔好好似湧咁

capela最尾勁到

9000萬真係好抵

LM下半場班pk仔又倒水

今場睇唔到靠巴打文字直播 今場仲係咪上場咁守登登 登登打成點

同問

火箭贏少過十分當輸

jazz 真係下線4隊最好打
最少沒patrick beverley e啲癲狗

各位手足準備睇倒水

我估倒15分好穩陣

每節倒15分

下下咁炒法其實場波唔好睇🤡

cp

下半場防基石我覺得防得好左
協防得好堅決

嚟料啦

capela咁撚樣都唔入

比人追到少於廿分了

17

岩岩果下 幾驚佢dunk唔入

基石勁撚到

要不是登登照顧，你們都完蛋了

波叔今年谷盡奪完冠退休啦好嘛

要助跑，唔係會跳唔起

留意到廢佬波正負得翻8
正選最低

但廢佬閱讀能力真係好強
有一段基石攻唔入
佢即起q射中距破雀防守

今日波縮領軍時段都係比人追

殺人王來了

唔撚係傷啊？

邊個

即刻博老命

波叔搶波仆街個下

波叔防守之鬼

屋企呢下處理得唔好，應該自己射或者早一少少傳

正式宣布，今日傳統的第三節倒水失敗

咪第四節倒囉
一樣既姐

House未夠火，一比球權就唔識打

其實可唔可以唔好鳩傳呢

呢段兩隊鳩鬥鳩

波叔：敗下人品先

係，登登一休息，冇咩人可以key ball，而且進攻有d差

CP射波唔入唔緊要，連最勁既傳波都

又係第四節出iman?

點解6to咁多

鳩黎囉，瀟灑chok highlight, 點知柒既

鳩傳

唔好再玩好嗎

比人偷左n球cross pass

有冇第二招

贏晒兩場主場算係咁啦，最好4:0早D休息

Bench繼續屠殺

德國仔

成日foul wo

今日贏係雀進攻太廢 整體仲可以再打好d 球嘅處理太唔小心

企位唔夠準，打多啲就得嫁啦

休息打勇然後艇同勇chur到第7場

廢艇爆冷贏，然後元氣大傷對箭得唔得??

第4節d波鳩到

Sorry睇到第三節尾頂唔順訓著左

保住晒主場下場唔洗咁緊張

你傳左勁多on9波

In the four regular season matchups against the Utah Jazz, Eric Gordon and PJ Tucker combined to shoot 24%!! In Game 1, they shot 6-12 combined. In Game 2, so far, EG and PJ have combined to shoot 5-7. Big development for the #Rockets .

唔好讚爆袋插花怪，求下你

2 games into the playoffs and Harden is averaging:

30.5 PPG
10.5 RPG
10 APG
44% FG
44% 3P
88% FT

Rockets have won those 2 games by a combined 52 points.

The Jazz are the first team in NBA playoff history to attempt 65+ 3s in the first 2 games of a playoff series and make 15 or fewer.

"They're focused and determined."- Quinn Snyder on the Rockets

廢艇好難贏到勇除非傷埋curry/kd

爵士擺明棄game 箭唔好自滿

impossible is nothing
支持火箭三寶幫勇提早抖暑

跪求蒼天保佑kd斷腳收咧

EG matched up with Mitchell a team-high 34 possessions. Mitchell only mustered two points on Gordon, missing 4 of 5 shots, and had three turnovers.

Game1 數據

求下大家為大局著想，唔好再丁爆袋王

垃圾EG,

大家唔好再吹奏 兩場主場食到係應該既
客場先見真章
一日未過到勇士都唔好咁開心

Steve Kerr revealed that DeMarcus Cousins will not need surgery on his torn quad but will probably miss the rest of the playoffs.

Eg正一垃圾黎

gordon bb 廢人嚟
未見過咁廢既千萬年薪射手第六人

下年走架啦 請珍惜

今年過到勇士都唔代表過到公鹿

點解個個覺得公鹿實贏硬東決
我支持西波龍

其實Kawhi都唔係講笑

前鋒kawhi+siakim好撚勁

而家活塞冇短手個前鋒組合難聽d講gleague水平

本身已經東區尾班 仲要少埋主將

分分鐘大腸都打唔贏

公鹿去到final 實手軟

No offense, 打到playoff 公鹿既水準暫時都未受過考驗，塞真係太弱啦...

睇埋佢地對76人，速龍，塞軍 先啦，我暫時都唔認為公鹿可以咁樣靠字母哥打到尾，強如lbj 都要有wade bosh先夠勝冠軍，除非你話比我聽字母勁過lbj

講真我覺得公鹿唔算一人球隊

攞聯盟第一戰績 字母嘅功勞俾人吹得太大

明明成隊波嘅天賦都好超班個個手長腳長跑得快

字母=S o’Neal 級數

未咁誇張吓嘛

今年未到，之後難講

當年oneal 籃底一爆二，字母仲未有呢個主宰力，始終字母射術麻麻，好易比人針對

套用其他人對火箭既評價，公鹿外線一啞火，字母係籃底就大撚獲

無聊睇返當2年，一線鷹王同brewer勁撚到

三節尾豆腐JONES都好勁
爆完呢場三個下季立即入低谷

當年mcfail算係咁，夠薑叫登登坐定，真係用死呢五個打成節

佢人和唔錯既，但戰術同臨場調動廢到仆街

個mcfail當年日日都要屌柒佢，依個正宗廢教練
唔係佢死左個女，佢應該重早比我地炒左

顛狗brewer+beverley好撚勁

唔通mda又有戰術同調動咩

塊

有無人有睇湧 聽講又黑哨

有無人可以講下

呢個真 係mda放權比harden佢先可以進化

At practice today, Chris Paul (@CP3) on how the #Rockets are striving to keep their foot on the gas, now that they’re winning:

“I don’t think there’s a game we’ve played yet this year that we couldn’t get better from. ... It’s the playoffs. Every game starts back over at 0-0.”

Cp幫手守下mitchell啦

正，聽日有Scott Foster

箭贏既機會率係零

妖，流料嚟

相信登登，3-0

Eric Gordon reportedly wants to spend the rest of his career with the #Rockets . #NBA

個個都想，但現實係好殘酷，冇利用價值就當貨咁比人Trade走

tucker都係咁講😂

Rockets starters: Gordon, Tucker, Capela, Harden, Paul.

Jazz: Ingles, Crowder, Gobert, Mitchell, Rubio. A change from starting Favors.

Officials: Mauer, Tiven, Scott. Taylor (alternate.)

開波

打得好唔冷靜要調整下

六犯節奏

癡鳩線，主場雞到咁

harden真係要冷靜下

大師兄返嚟啦

如果 Toyota Center d 氣氛都咁正就好....

今場EG應該鐵到咩咁

調整翻自己
唔好理人地啲小動作

我地真係wcf都可以有好多空位

你都係

House 都 master 左 step-back 3 ??

Jazz咁大動作，好難唔吹啵講真，trap又唔夠快

人地勁多空位3分

守下mitchell啦

佢要step back 個命中率先高

不過唔怕，手感咁差都未拉開，一陣就反cup

我地守得差＋咪嘈hot hand都咬得住，唔係無得打

On9 faried

希望專登收窄防線先係咁

Faried dllm

大家都放題三分咁對面spacing打得幾好

Jazz係搏我地3分炒，但佢地無預到自己corner都炒哂

火箭要調整下防守，佢地可入corner就麻煩

CP帶住second unit就打多啲啦

我地進攻真係未擔心過射得進就搞掂

佢今日個射姿幾好，可以出手多啲啦

登登未有態

火箭戰術上俾人打爆，不過係人地唔入。。如果係勇士就收左火箭皮了。。。

今日d 3分全部高難度先入

我地依邊都一樣姐大把3分空位

呢個超短陣....

又係時候屌下eg

Tucker air ball

登登仲未醒

個防守仲係柒柒下咁，點搞呀

今日capela小有比gobert爆

內線俾人強姦

係，真係同主場唔同哂

Eg

繼續屌gordon bb
垃圾！

感覺成隊得波叔同eg無怯場

我明人地主場係有壓力，但都唔係咁樣縮手縮腳下話

廢柴eg

一係就守佢內線 一係就外線 宜家兩邊都唔掂

Tucker 只係識射零度位三分

Jazz終於意識到要贏我地就要dominate the paint
唔知會唔會出Faried + capela出黎折招
但落後唔多又無咁既需要

屌守唔到pick”n roll,一switch肯定比人mismatch打死

最重要係登登冇態

The Dream都有去睇

佢都等緊今年上台拎第三個架
您班大帝醒定啲啦！

Harden鳩手弓

登今日比人block到無手感

打

又有air ball

建議wideopen自己衝埋去blk
唔係真係唔識射

又係tucker

今日睇唔到波 好緊張 戰況點

9中0

harden打好啲爵已經可以收皮

唔好比jazz偷到雞啦 早d打完休息對勇啦

球證好多make-up call

咪嘈勁易draw到

今日醒神，頂左登登

登子求其入2球已經搞掂

3fd foul

玩咩呀

Jazz呢場都輸既話咪賴無雞， 咪嘈打到wade咁

屌你 登仔

話自己仆街都吹

完全唔知打緊咩，又to又炒粉

幾球偷完就唔睇人

登子今日做咩事

0-10

死埋一二邊啦

登仔，又頹

生性啲啦屌

第三節，單節20分

登尋晚去左浦

應該入更衣室比波叔屌緊

波叔幫我屌醒佢

好彩波叔幫手穩定軍心

倒水第3節又黎料應該

好彩人地打到咁好
我地咁差
都只不過輸5分姐

咁樣點對勇

對面都有幾件on9仔係度炒3分

嚴格黎講係2分，埋尾個球完成係throw game咁

爵啲fans真係好癲

登登係就撞入去啦，對面都咁強衝撞今場又係頭入籃底撞就易吹

寧願吹進攻犯規好過咁樣防守犯規

登子沉唔住氣

要被恥笑了

第三節，單節輸20分先係火箭

如果呀燈今日下半場入唔返30分

呢場都應該會比人有排笑

不嬲playoff跌watt

爵士護框好好架

入面一早set哂trap等你入嚟

11-0

又air ball

個快攻佢冇信心所以比左cp3

爵啲防守好似鬆咗
應該開始攰
上半場chur到

唔好射Wide open啦

信心都冇埋囉

今日仲比人block唔夠咩

雀應該win
Harden 低迷到不得了

有Cp3

傳咁柒capela都tip得入

好彩波叔有態

乜撚野 alley hop 單手插高板

餅皇進化做餅神

咪嘈係咪都有call，打撚

4犯

已經滿teamfoul

掂下就有，雖然呢球3分堅foul

12-0

成隊都開始發夢

收番harden
等其他人打

仲唔收

盡量都唔應該收，要佢找返狀態，呢場輸，咁下場都係要咁打，咁樣縮法打到G7都唔掂

tucker 空晒炒左幾多球...
corner three 空晒又air ....

都唔知點解咬得住
命中率勁低，罰球少一倍都仲未比人拉開

其實就係登登無態，然後防守收縮，搞到射手無空間出手

雀準多少少已經贏緊十幾分

呢句今日掉轉講都一樣得

咪係唔通打勇登子態差就收佢 要靠佢自己搵返態 冇人取代到佢火箭

其實都唔算
人哋始終有留兩隻喺底夾Harden

睇stat又唔係差好多

係咪係時候要用番收人呢招

EG企出嚟

今場Mitchell 應該會有20罰

Wade

屌你，咁樣衝入去又有，睇好第4節還雞

繼續炒

儲人品

直頭reject啦，打人既

好彩無起跳，就咁訓落地下

爵好怕俾harden開齍

By the way 6 個 steal

F1啦屌

離譜左d

呢下冇乜，都係全心抱住

第一下，之後係保護動作黎，但人地單刀咁做好癡線

撞完落地我見到harden 對眼返黎了

係柒到咁都反超

因乜事反超 去沖杯嘢飲就反超咗

登全場20分全部FT

又block柒

0/14

被block到無曬自信

比人block 好過唔敢射

其實登可以好似波叔咁射番一兩球midrange..

都唔知做咩一係三分 一係layup

如果全程遮住比分剩睇過程應該係覺得比人炒緊

Nba playoff history

俾登登冷靜下先啦
要更上一層樓做到偉大球星一定要克服呢樣野

下，off foul, 笑話黎

5犯

layup好明顯比對面針對 三分又射唔入 都唔肯射midrange拎返啲手感

開定盤
第4節會唔會係jazz還雞

d FT

不過估下登同Paul會唔會齊齊foul out好過

今日似會

河仔玩咩

個勢似

呢場啲雞好核突

第四節harden 會爆分

悶到仆街

垃圾登趁未5犯好剷下

終於有一球Mitchell剷籃冇foul

如果今場爵都贏唔到嘅話 一定4-0

啱啦
趁Gobeer未上剷多啲

0-15

屌講完即刻上

終於

終於入

幾驚入樽都炒

感動，開齋

我大聲嗌咗出嚟

睇緊rockets feed
Bullard 幾撚激動
his first field goal

懲罰要開始了

Lets go

起Q

Mda應該一早draw一個戰術比Harden入波啦 到宜家先入

Oh shit

Three

屌你

屌開心得太早

大家冷靜啲贏咗先慶祝

留意到登登雙眼有返神

唔得頭先真係好撚驚佢封蛋
一定俾人串幾年

因為就放工

水兵鬥海軍

今場幾多次快攻急到俾人反偷

垃圾eg!!!

還雞喇

打左咁多球都無吹，要還啦

mitchell

登！

Yooooooo

無限draw foul 多謝球證

還撚哂雞

harden sucks

咁都foul

啱啦 前面Mitchell咁撚多唔使還？

登子

頭3節吹到咁，實make up

塊鏡細撚到

屌又還返俾michell

黑到

屌你老母咁都foul
gordon不如咪撚用手守波啦

PJ

雖然成場比分都咬得好緊 但講唔上係一場精彩嘅比賽...

pj真巨頭

兩隊鬥柒

Tucker

對湧死鳩緊

pj d關鍵籃板 好痴線

跪拜Tucker拯救我廢登

炒左一球

可惜

拿屌你地打勇士都先黑哨啦
打Jazz都黑

頂住3分線，佢地起唔到手就得

一定咪嘈鳩上

PJ真carry

無睇頭3節？

唔關我地事啵

入3球波都22分

係
唉總之贏到勇士就得啦話知你殺左kd佢

收工

又係tucker板

Pj

Moving pick比埋你都唔入

咪嘈咁都炒

河仔同餅仔互屌

PJ救隊波

Tucker BB豬

Wide open 都炒 michell真係垃圾

好似打美式足球咁推

4-0

柒住黎贏

想買波衫了Tucker

Thx PJ

登子扮傻唔知自0-15

PJ mvp

可以慶祝

Ball仔關鍵時刻出現做到野

屌阿登interview 話唔撚知自己 0-15

屌你廢登今晚返去同我奶乾淨Tucker袋底

好似做愛唔知自己射左未咁

仲要射得好差下

波叔留抵護住佢

pj mvp

真幫佢扮唔知解圍

好想知今場做咩柒到咁

夜店登

我登威武

The 3rd quarter took 54 minutes

He drifts and his whole body collides with Harden. Not even close to a no call

呢球點會係唔foul

你條仆街仔有排俾人笑呀

笑我啦，我柒，我知衰

#RUN AS ONE

睇曬成場波 爵主場真係幾難打
班球迷一開波就嘈到拆天+主場雞
好彩今場得登子柒 其他人carry 返佢

勁多人針住登子16ft

btw其實今場爵守得真係好
尤其是上半場
係我哋有小小俾Harden養大咗胃口
其實Step back three本身就唔易入
人哋仲要企左側
未過半場就開始壓迫
一搵Screen就兩隻夾上嚟
身體碰撞都好足
Harden draw返咁多foul又10助攻6偷波都算俾到貨

我反而係覺得登登自己柒多

但都好既，比其他人知道登登收皮個陣要點打

佢地都唔知有冇彩 起碼9成正常call
有幾球我覺得仲要吹漏左
再睇返米嘈

一開波就2犯又加自己layup柒 咪搞到咁
不過就算守到登子十幾投零中果陣 仲睇得出對面勁驚登子
快攻上籃都唔比 一入第一球即刻time out
冇波入都仲要助攻算係咁

我反而幾欣慰佢後尾仲穩得返節奏
冇怯咗唔敢出手
火箭如果Harden冇侵略性就唔撚使打

理性討論，呢球我會吹Harden foul
比人block 完個下接觸 平時都唔會吹
仲要拉高啤

我嫌佢第三節尾唔夠主動，仲做波

如果之前啲雞55波既，應該會吹登登foul

支持今晚PJ大神用碌大腸教訓登登

登登要反思下，對勇士只要有一場甚至半場打成咁，已經唔使望過到

上年G7歷歷在目

登仔都係要人carry

登登今日返去奶乾淨TUCKER D鞋先準准走

查看 @ca_rockets 的推文：

Jazz準備暑假

打火箭打到只輸三分都叫有交代 jazz球迷收貨了

又抽水

河仔講野好有水2準，話無論登登10中10定3心中0中0 大家都會生死與共

請珍惜河仔

肥佬六月奪完冠快撚啲同我中產轟落去

其實搞乜咁耐

吹左n咁強多球

第4節都打得耐啦

.@BigSargeSportz asked Chris Paul and James Harden if they've been in a game before with 72 FT attempts. Chris Paul mentioned he only had 2. James Harden said he had a lot of them, said "shit, find a way." #Rockets

.@AustinRivers25:"We're gonna live or die w/ James.We'll never complain,whether he goes 10-10 or 0 for 30.U can't be happy w/ him being Superman every day & the 1 day when he becomes human u start blaming him..He's the biggest reason we r where we r-He came thru when it mattered"

如果高啤垂直跳起就係囉
但高啤明顯向前然後引致炒車
咁樣球證真係好難唔吹

After PJ Tucker played with Toronto (twice) & Phoenix, in Israel, Ukraine, Greece,Italy & Germany, PJ has made Houston & #Rockets home & doesn't want to be anywhere else: "No question. I plan to finish my career here & I hope it works out that way.I love it here. It's been great"

mitchell最後個球先恐怖

Mitchell做左不死人 次次鏟都有罰球

佢球三分都好關鍵

相反火箭主場真係垃圾

Mitchell 17 Harden仲要射埋technical

再屌，我整返個咪嘈ft 集錦比佢，癡撚線

唔好讚佢

尋日PG一撚樣3fg 22分冇人講
唔好同我講今日呢場Harden係靠金身
快攻直接攬撚住唔俾上cls

harden入完最後球3分火箭個bench

Gerald Green screaming and telling his teammates "JOB AIN'T DONE. WE'VE GOT ONE MORE'. #Rockets

我屌你老母okc一輪遊未?
好想笑柒龜迷

想lillard贏

係
柒龜輸就好撚心涼

成日以為自己熱血
其實係衝動
kobe個d就叫熱血啦
柒龜

Rockets could not win games like Saturday's early this season. MDA: "There were a lot of types of games we couldn't win early. I was more excited about the way we won than the first two."

Told this, P.J. Tucker said, "I don't know why Mike said that. I didn't enjoy it at all."

Klay Thompson: "We see Houston being up 3-0, chance to close it out. We didn't want to extend this series any longer."

Mda成日鳩up

Harden on stealing a Game 3 win: "They had more than enough … opportunities to go up 10 or 12. Once I saw the 4th quarter and I hadn’t made a field goal and they were only up by two, they were in trouble."

0度stepback佔幾多球

“Last night was one of our biggest wins of the year because it was not our usual pretty basketball, where we are winning and everything is going well. It was a ugly game and for us to win was impressive.” -Austin Rivers #BigSargeSportz @houstonstyle @lunchbreakkyok

聽日Tony Brother吹

LM登子CP6犯

Tony Brothers又係出曬名

[url][/url]
GAME 5知聽日咩料啦

畫公仔畫出腸

慳返，唔使睇

早晨，希望今日輕鬆啲4:0
爭取時間俾登登同廢佬落club叫下雞

廢艇可唔可以爭氣d拖多一兩場

有無人貼去Twitter tag佢

尋日 三雙又無 又輸埋
不過可以繼續j 有三雙勝率

今日有事睇唔到希望趕到最後一節

唔鍾意短手都覺得佢今場勁撚慘

屌，抖下算啦反正打成點都唔會贏到

而家罰球40：10
鹿d人一掂就有狂and1

cls支雞黑到聯盟造星字母

唔識睇人工，想問下季有無機組三巨頭？

free agent無乜可能
trade翻黎就有少少可能

有無咩rumours?

唔會咁快有啦
先打緊playoff

班大帝又唔知做乜撚
籃板又輸曬
呢場無啦

今日爵士防守強度幾高

Jazz今場鬥射

都預左輸 同你鬥射有咩所謂，4-0 同4：1 差好遠啦

雀平時貧攻今日變主攻
的確嚇親火箭

返工無得睇登登打成點

另外公鹿防登戰術重未有破解
三分step back被封
Paint又留隻高老block
真係可能要解禁mid range

登登好似仲係未有態

半獸人防守d弱點出哂黎

嚇死 以為cp3又傷

一見佢捂住就驚

波叔射左去邊

防守籃板保護得好撚差啊！！！

最驚佢step撗果d，見佢落地就驚

同個框有仇

今日capela都幾廢

發功
Eg你件垃圾

登登已經3個to

今日好多波打得好天真

呢幾場都好一般

上場到而家登登好多呢d輕率帶波俾人反偷

吹緊d咩雞？

俾啲決心啦屌

還好啦
算公平

Capela無得打

真係鬥射波

反而5小追到分

其實係垃圾。。。

Capela搞完笑未

5小搓到Gobert mark果個射3分

對面剷親都有雞不過今日都預左黑唷

下半場自己唔好咁多on9波就得
好多傳波突破當人傻咁

返學睇唔到 想問有無黑哨

哨係多 但我覺得火箭好多時都真係太多手

Eg!!

已經bonus

見到gobert球甩手屌唔落capela了

點解bench得2分咁少

做咩突然又lead返

上半場crowder rubio神勇+自己多on9野都係幾分波

根本鳩黎

Capella無哂bonus

勁好睇 兩邊著曬火 好癲

d罰球，放心，入總決都有bonus

2018-2019 火箭圍爐討論區 20

HOUSE

1001